想問下cut hkbn plan 賠錢係點計？

想問下cut hkbn plan 賠錢係點計？

用緊LTE 108蚊plan

2018年12月先到期

合約期剩餘月數x月費平均價 好似係

係月費
e.g.你每月兩舊，兩年約
但免一個月
用左一年回贈未拎
都係賠200*12
未比嘅回贈無得回水
唔係計平均價